有波蘭人發起左個聯署要追究中共既責任

快啲幫手簽同推

推

差6萬個

手足真係俾人封住左個口

push

PUSH

簽ed 幫推

Push

呢個一定要簽

因為有多個國家 endorse, ,個效果一定強烈過淨係得一班香港人推

正經野推唔郁

推呀喂

差10萬個

知大家都簽到悶 但唔好忘記初心 抗爭從未停止 推

波蘭人？美國白宮聯署嚟架！

倒不如（綠絲帶與泛綠有關）…

推啊!

幫推

咁都無人幫推？

快啲簽

推呀 仲係4萬幾咁少...

We connected

傻咗 慣咗不推文（但p牌仔都係推唔郁

仲係差好多 推

推啊

簽極都4萬既

PUSH!!!

美國人權基金會正發起眾籌，希望成立「香港專案小組」，全力打聯合國戰線。

非P牌入去推

助攻！

輕輕一推

唔可以俾支共走數

done

仲差4萬個

推左

pish

差35000個

續推!

百國聯軍，正式啟動！！

深夜輕推

Signed

快啲一齊上，幫手上子彈比trump

簽

每日一推

推呀

師兄借一借個位
原來四月七日就到期。選管會就優先老人家投票同限制點票人數 作公眾諮詢。

推，天滅中共就係等緊呢次機會

點解咁重要既野得咁少人推

Push
打國際戰線

SIGNED

signed

急不及待想玩玩了

簽左

呢單野攪完後

全世界都會追究中共責任包括WHO及UN

推爆佢

唔該大家唔好淨係以為全香港人都睇連登

你要推就
1. push post
2. copy link
3. Share to others

道理同 youtube CLS 一樣

支持

有無搞錯 咁重要嘅野得咁少人簽